雖然好多人都話靚仔或身型好嘅人求其著都得，但佢地未必係咁諗。

現實生活中，我都識幾個靚仔或身型好(或者兩者皆備)嘅人，佢地衣著一啲都唔hea，反而成日聽到佢地問人「 我咁著好唔好睇？」「會唔會有啲更好嘅襯法？」呢兩句證明佢地對自己好有要求、對衣著嘅態度都好有要求。

雖然靚仔著咩都好睇呢個講法係啱，但係都可以喺另一面睇，善用天生麗質去做得更好;對自己更有要求㗎嘛。

以下呢個人應該無人會否認佢係靚仔同埋身型好呱？但佢一樣好著重衣著，甚至小小細節都唔放過。

講緊係求其啦 事實上日日搽野洗臉敷masks 對自己好多要求

其實靚仔從來無話過對自己求其，只係其他人覺得佢地求期就得。

人地有肖像權搵食

著得求其形象唔好比人告

agger
望落去求其唔代表真係求其
fashion好重視自然，effortless look

碧咸牛仔衫好多毒撚咪一樣咁著

feel到你開始想講人型著咩都型

其實我覺得愈靚嘅人對自己嘅要求會愈高
由細靚到大 點會可以忍受到自己身上有嘢係唔靚

反而毒撚先唔會理細節
點整都係咁㗎啦 不如慳返啲時間同心機

bingo，越靚嘅人對自己越有要求就係我想講嘅嘢。

咩靚女唔洗化妝 靚仔求其著都好睇 根本就係得啖笑

連登好多人都話靚仔身型好嘅人著件底衫都夠做，真正嘅靚仔聽到應該會R哂頭。

肯改頭換面即刻變靚仔

佢係突登整到柒姐
講求其著衫 又講到去護膚各樣
講真果句 真係天生靚仔果堆 個人保養一定做到足
但你話著衫有冇要求就一定唔係個個都好有要求
求奇唔代表著到好柒 普通白tee 牛仔褲 波鞋
揀岩哂cutting 落少少gel 已經屈撚哂啦

再補多張2010年世界盃，碧咸唔係球員身份亦都唔係領隊;只係教練團其中一人，但都著曬老西上陣，可見佢對衣著真係好有要求， 或者你可以話佢貪靚。

靚仔可以求其著，柒頭唔得

唔認同嗎？

靚仔同身型好嘅叫做有得揀
當然一個人唔使著到好浮誇，執得乾乾淨淨行出黎點都好過好似十日無洗頭咁

佢地唔會好求其我認同啊
但係事實著背心都屌打喎

人地睇佢地的確係背心夠做，但佢地自己未必係咁諗。

完美示範靚仔身型好但著衫老土，唔知做乜成日都著v領tee

好撚老土

其實我覺得唔算差，不過可以更好。

根據長期觀察 就算幾靚仔幾fashion幾都只係著一條褲